條女老豆老母好迷信,我俾咗幾舊個睇相佬

俾咗幾百個睇相佬唱好我,依家對我勁好,遲啲試下問佢每月拎返幾千零用錢

清好波